俾職場新人既忠告

如果你係返啲有呼吸就請既低賤工
可以唔洗理我
但如果你搵到份好多人想做既5 day office工
你又想長做
咁請你記住永遠唔好連公司wifi
因為一旦公司任何原因想炒人
或者上司想做你
第一時間就係搵it狗拎目標上網紀錄

用腦諗

呀ger 係後面，照用公司電腦上jobsdb

溝老細秘書

你以為人地冇野唔代表人地冇野

我擺明想走，佢有野咪有野

咁姐係你唔想長做啦 入黎做乜鳩 字都未識睇 屌你老母

電話唔set自己個名，佢點會知道邊個連佢wifi?

公司唔係好收到訊號
局住要用wifi

不怕一萬

對唔住囉，咁講另一個

唔識就問人，唔好將舊屎變做會爆炸既屎

新人要先學問

村民
你愈係咁嘅心態佢就愈唔會炒你
因為，我都係咁
所以都係人善被人欺

你傻啦 想炒你唔洗理由
想唔比錢炒你 冇任何警告而即時解僱實衰

好撚荒謬
同d呀婆驚用電子野會俾人偷資料一尻樣

真心要炒你大撚把理由
On99

如果用另一部電話上網呢？

過馬路拍左卡延長時間會扣八達通錢

點解咁講？
巴打中咗招？

應該裁員先有遣散費
有理由解雇冇得賠

搵到好路數未
做乜想轉工 份工惡頂？

點解呼吸工唔啱睇